「緊急」唔駛再比錢買炒價鹽水

醫護人士指出：於香港現時的環境，街頭急救最合適係用蒸餾水

我個first aid 朋友叫我幫手推，佢85有做fa, 隨身帶住4支700ml 水

一人齊兩支沝出街！

一人齊兩支沝出街！

推

遲下帶水都犯法㗎啦

Push

612已經俾人捉左件運水啦

一人齊兩支沝出街！慳返啲錢

good

我而家隨身袋一支大津路一支1.5L蒸餾水
屌真係覺得好似住緊伊拉克定阿富汗咁
唔知幾時唔知邊度又有唔知咩彈射埋黎

就黎出街都要上full gear